緊急~ FYP問卷 (雨傘運動同反送中運動嘅比較)

小弟係中大社會科學院嘅學生 (想爆major)，今年做FYP嘅時候唔識死，想做雨革同反送中運動嘅比較研究。

依家仆街啦， 求下咁多位巴打絲打救一救細佬，幫手做份問卷。

問卷link:

問卷裏面有啲字用得比較中性，希望大家明白，社會科學研究要保持中立。

另外有一至兩題嘅選項比較多， 係因為 反送中運動 喺香港 你講真係歷時好長。

裏面嘅選項主要參考
希望大家可以入去重一重溫呢六個月嘅事。

另外，希望大家做完嘅時候可以俾家人做，因為佢研究想收集多啲唔同年齡層/政治取態 (尤其係藍絲)嘅人嘅意見。

做分我喺做份問卷嘅時候都有 參考呢篇journal article，大家都可以睇睇
link: journalCode=csms20

康復香港，時代抗疫
光復香港，時代革命

唔該各位巴打、 絲打!

推!

推!!!

冇規冇矩

btw 幾時開始嗰題冇我個option

好癲 幫幫你手
利申 蘇蘇嘥銀時同樣被fyp折磨中

J圖都冇 幫你做？哋食啦你

搵食去第度

細佬唔識規矩，望咁多位巴打𢇃打見諒。

如果方便嘅話就幫幫手

因為我諗都過咗五年，你問返啲細節可能啲人都未必記得咁清楚。

同埋我其實想用篇journal article 要數據去做比較，會簡單啲，所以就問咗兩條好基本嘅就算啦。

Btw，多謝提點～

推

我想問下投票嗰條問題

點解冇獨派揀？

因為而家選拔立法會嘅人，好似唔可以直接表明自己係獨派，例如香港民族黨。

我想攞返嚟啲data貼近現實啲，如果有獨派，各位巴打絲打我會想揀，個結果反而會唔實際

我自己都諗咗好耐應唔應該加呢個選項，希望大家明白!

最新民調香港有20%人支持港獨，exclude佢先唔反映現實喎。你可以問咗取態先再問best alternative

其實係，整份問卷嘅時侯諗唔到best alternative 呢個term，依家收左大半data，唯有喺research limitations 講一講

多謝提點！